CLC 承延 核突舞compilation

唔核特 幾過癮

丞延

隊長跳舞最勁

好狂野

紮辮跳冇咁型
d頭髮fing下fing下先霸氣

好得意